[年經]有無人成日覺得自己好廢

你未搵到你擅長既野啫

本身唔覺
但今日主管叫我寫份建議書比老細睇
寫完主管睇左，叫我拎入去比老細睇
老細睇完讚我寫得好，我出到黎睇番...佢幫我執左5成既內容

之前覺得佢係老屎忽
但係佢用字文法好撚好

唔係點做你主管

呢個主管好好 跟佢學多d

仲肯幫你執

可能係你唔夠認真